曾偉雄落選聯合國一職！

恭喜

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

邊個國家搵個罪犯選聯合國

yes